Eo2同陳奕迅，猜電腦嘢

linux，因為9 nuts

-1/10

回哂塘啦

完全唔得

em....

咩嚟 聽刀沒聽過 操你媽逼

邊忽同音

-10000/10

馬丁做乜鳩呀

擺明就係Lin力s

我完全get唔到

linux 同 lin nuts喎

屌以為epson